有個唔阻止你玩車嘅女朋友對你地黎講係咪夢寐以求？

女朋友都鍾意車唔阻止你燒錢落架車到
行街仲會同你一齊睇下車討論下
係咪每個人都會想有一個咁嘅女朋友？

今晚早D訓

供滿層樓食完玩完個個月仲有三二萬現金流你買夠5架車都無人搞你, 同3,4個屋企人迫緊公屋搵得皮幾二皮仲要格硬養架車改呢樣加呢樣條囡唔屌你先出奇.

老婆肯俾我買左架超唔實用但好好玩既dream car

係

利申: 有個咁ge女朋友

咁又唔係呀 好多人有多餘錢玩車都比條女屌

我身邊好多女性朋友都唔會阻止
但好多仔又講到一女難求咁
乜呢個世界真係咁多女阻人玩車

養完架車仲邊有錢養條女

因為架車型棍就好易食新女，條女梗係驚啦

你有能力咪無人阻止你
養架車養到影響生活 要捱飯盒又唔捨得渣 車朋友仲要人夾番油錢隧道錢既人真係好肉酸

夢寐以求 = 我養車, 佢養我

， ,
,,,.m,,., h m ,

上面打錯
係，所以有共同興趣都重要

連女都冇
仲ff可以有得揀要條點嘅女

你啲錢多 就唔會有女人會阻止你

洗唔洗咁灰呀巴打

我同我條女都係咁

佢話部麥拿倫好嘈同唔舒服叫我賣

之後我先斬後奏出左部db 11

好在佢都幾鍾意

條女比埋錢我玩車

都係錢嘅問題！有錢嘅話可以買兩架一架自己揸一架車女/屋企人，咁就冇晒煩惱

利申: 冇錢

高登年代個個都毒撚冇女
黎到連登一個二個晒女晒有錢
痴線

一句車埋去 你想我玩車定玩女??

玩車好過叫雞

所以我條女比我重改部車